乜鬼WeChat俱樂部

成個ig唔係衣d就係咩賣真人粉絲，交友，同埋高仿包包
屌佢老母 一日50幾個鳩add

係咪follow 啲大波妹引到佢地釣客
好人好姐點會成日有依啲

我真係成個ig日日比依d add

勁煩